［有圖］點解呢個MK妹可以咁屈機

馮盈盈
DSE 28分 仲要幾科5* 港大神科 二級榮譽乙 有米 家住沙田豪宅 港姐冠軍 中華小姐季軍 好樣 能歌善舞 有十優男朋友 揸tesla

癲覆咗由凱婷以來高登連登對mk妹印象

點解你會用MK形容佢?

因為佢mk

不如你睇下佢d閃卡再講？

個西咪又係臭

講到你可以有得揀噉

可能人地屌過呢

樣又靚
腳又正

白到冇血色

樓豬唔敢覆 ching sick play

Link

On9 營養都叫神科？

咁 mbbs, glaw, ibgm, actuarial 叫咩？

冇波

有MK樣搭救

同路人